{
  "Enter": "請輸入",
  "About": "關於",
  "Copyright @ 2022-2023 NuboMed. All Rights Reserved.": "版權所有 @ 2022-2023 NuboMed. 保留所有權利。",
  "Monitoring": "監控",
  "* Please do not execute any operation which might cause corruption of middleware files.": "* 維護時請勿執行任何其他操作，否則可能導致中台文件損壞。",
  "Maintenance": "維護",
  "Config Editor": "配置編輯器",
  "Serial Port": "串口",
  "Fingerprint": "指紋",
  "* Please stop middleware service first before testing fingerprint sensor.": "* 測試指紋模塊前請先停止中台服務。",
  "Face Recognition": "人臉識別",
  "* Please check if you can connect to the Internet first.": "* 請先確認本機是否可以訪問互聯網。",
  "Camera": "攝像頭",
  "Network": "網絡",
  "Time": "時間",
  "Log Downloader": "日誌下載器",
  "Starting": "開始運行",
  "Running": "運行中",
  "Not running": "未運行",
  "*** Process state changed: {} ***": "*** 進程狀態改變: {} ***",
  "*** Process finished with exit code {} ***": "*** 進程執行完畢，結束碼: {} ***",
  "Middleware Service Management": "中台服務管理",
  "Please input user password": "請輸入用戶密碼",
  "Input user password": "輸入用戶密碼",
  "Start": "啟動",
  "Restart": "重啟",
  "Stop": "停止",
  "Service Running Status": "服務運行狀態",
  "Terminal Output": "終端輸出",
  "Clear": "清空",
  "CPU": "處理器",
  "Memory": "內存",
  "Disk": "硬盤",
  "Middleware": "中台",
  "stopped": "停止運行",
  "running": "正在運行",
  "Install": "安裝",
  "Update": "升級",
  "Restore": "還原",
  "New installation (For factory)": "全新安裝 (工廠使用)",
  "Select the type of consumable cabinet": "請選擇耗材櫃型號",
  "Update (For Implementation Engineer)": "升級 (實施工程師使用)",
  "Update package (*.tar.gz)": "升級包 (*.tar.gz)",
  "Please select middleware update package": "請選擇中台升級包",
  "Select update package...": "選擇升級包...",
  "Execute update": "執行升級",
  "Backup restore": "備份還原",
  "Select a middleware backup": "請選擇中台備份",
  "Please confirm middleware install package has already unzip under \"/nubomed/consumable-cabinet-service_V*/\"": "請確認中台安裝包已經解壓，且位於\"/nubomed/consumable-cabinet-service_V*/\"之下",
  "NVR": "網絡錄像機",
  "Reader": "讀寫器",
  "Action Delay": "指令延遲",
  "Sync/MCC/WS": "同步/MCC/WS",
  "Sync": "同步",
  "Network Video Recorder": "網絡錄像機",
  "Save": "保存",
  "Enabled NVR": "NVR開關",
  "Host": "服務器IP",
  "Username": "用戶名",
  "Password": "密碼",
  "Enabled Video Upload": "錄像上傳開關",
  "Sever video storage path": "服務器錄像存儲路徑",
  "Product Channel Configuration": "產品通道配置",
  "Product No": "產品型號",
  "Channel": "通道號",
  "Enabled Reader": "讀寫器開關",
  "Multi-Reader Configuration": "多個讀寫器配置",
  "Cabinet ID": "子櫃 ID",
  "Antenna No. List": "天線序號列表",
  "Device Type": "設備類型",
  "Square Fingerprint": "方形指紋",
  "Round Fingerprint": "圓形指紋",
  "Optical Fingerprint": "光學指紋",
  "Square Fingerprint baud rate": "方形指紋所用波特率",
  "Fingerprint matching threshold": "指紋匹配閾值",
  "Interval between command (ms)": "指令間隔 (ms)",
  "Batch unlock delay (ms)": "批量解鎖延遲 (ms)",
  "Unclosed drawer check interval (ms)": "未關閉抽屜檢查間隔 (ms)",
  "Synchronization/Middleware Control Center/WebSocket": "同步服務/中台控制中心(MCC)/WebSocket",
  "Middleware Control Center": "中台控制中心(MCC)",
  "Synchronization": "同步服務",
  "Synchronized Host IP": "同步服務器IP",
  "Connect to MCC at starting": "開機連接MCC開關",
  "MCC Host IP": "MCC服務器IP",
  "WebSocket protocol restructure": "WebSocket協議重構",
  "Config": "配置",
  "Baud Rate": "波特率",
  "Connect": "連接",
  "Serial port is opening": "串口已打開",
  "Serial port open failed": "串口打開失敗",
  "Serial port is closed": "串口已關閉",
  "Data flow: {}, String: {}": "數據流：{}，字符串：{}",
  "Length field parse failed, {}": "長度域解析失敗，{}",
  "Header parse failed, {}": "數據頭解析失敗，{}",
  "Data load parse failed, {}": "數據載荷解析失敗，{}",
  "Device type: {}, Card type: {}, Card number: {}": "設備類型：{}，卡類型：{}，卡號：{}",
  "Device type: {}, Barcode content: {}": "設備類型：{}，條碼內容：{}",
  "Human is within the area": "人在指定範圍內",
  "Human left the area": "人離開了指定範圍",
  "Device type: {}, {}": "設備類型：{}，{}",
  "Device type is not yet supported for parsing": "尚未支持解析的設備類型",
  "{} Success": "{}成功",
  "{} Failed (error type/code: {})": "{}失敗(錯誤類型/代碼：{})",
  "Please put your finger on the sensor...": "請將手指平放在傳感器上...",
  "Collect fingerprint... Attempt {}, return value: {}": "獲取指紋圖像中...第{}次嘗試，返回值：{}",
  "Timeout! Please try again": "超時！請重新采集",
  "Please raise your finger!": "請擡起手指！",
  "Merge features": "合並特征",
  "Save the fingerprint (flash slot: {})": "保存模板(位置{})",
  "Successfully generated features": "生成特征成功",
  "***If the return type/code is \"Fingerprint is not found\" and the matching score is 0, then the matched flash slot is not correct. Please just ignore***": "***如果返回類型/代碼為”沒搜索到指紋“，且匹配得分為0，則匹配得到的ID不正確，忽略即可***",
  "Matched flash slot: Not found": "匹配的模板位置：未找到",
  "Matching Score: {}": "匹配得分：{}",
  "Generating features failed (error type/code: {})": "生成特征失敗(錯誤類型/代碼：{})",
  "The fingerprint sensor has opened!": "設備已打開！",
  "The fingerprint sensor open failed!": "設備未正確打開！",
  "The fingerprint sensor has closed!": "設備已關閉！",
  "The fingerprint sensor close failed!": "設備未正確關閉！",
  "The number of valid fingerprints: {}": "有效模板總數為{}",
  "Get the number of valid fingerprints failed": "獲取有效模板總數失敗",
  "Successfully delete the fingerprint {}": "模板{}刪除成功",
  "Delete the fingerprint {} failed": "模板{}刪除失敗",
  "Successfully clear fingerprint database": "成功清空指紋庫",
  "Clear Fingerprint database failed": "清空指紋庫失敗",
  "Generating feature {}": "生成特征 {} ",
  "Get the first available solt in the flash": "獲取首個可註冊模板位置",
  "Start matching (return type/code: {})": "進行比對(返回類型/代碼：{})",
  "Matched flash slot: {}": "匹配的模板位置：{}",
  "Func.": "功能",
  "Please input an integer from 1 to 1049.": "請輸入壹個1到1049之間的整數",
  "Input an integer": "請輸入壹個整數",
  "Collect Fingerprint": "錄入指紋",
  "Delete Specific Fingerprint": "刪除指定的指紋",
  "Search Fingerprint": "比對指紋",
  "Delete All Fingerprints": "刪除全部指紋",
  "Count Fingerprints": "查詢指紋數",
  "Please input an integer from 1 to 500.": "請輸入壹個1到500之間的整數",
  "Online Activation": "在線激活",
  "Key": "激活密鑰",
  "Activate": "激活",
  "Camera Preview": "攝像頭預覽",
  "Switch": "開關",
  "Diagnosis": "診斷",
  "Route": "路由",
  "IP address": "IP地址",
  "Port": "端口",
  "Kill telnet process": "結束進程",
  "Show route table": "查詢路由表",
  "Destination": "目的地",
  "Genmask": "子網掩碼",
  "Gateway": "網關",
  "Leave empty when deleting": "刪除操作無需填寫網關",
  "Add ip route {}/{} via {}": "添加IP路由 {}/{} 通過網關 {}",
  "Del ip route {}/{}": "刪除IP路由 {}/{}",
  "Settings": "設置",
  "Timezone": "時區",
  "Set Timezone": "設置時區",
  "DateTime": "日期-時間",
  "Set DateTime": "設置日期-時間",
  "NTP Servers": "NTP服務器",
  "Servers are separated by space": "填寫多個服務器時請使用空格分割",
  "Set NTP Servers": "設置NTP服務器",
  "System logs": "系統日誌",
  "Middleware logs": "中台日誌",
  "Start Date": "起始日期",
  "End Date": "結束日期",
  "Please select a folder to save logs": "請選擇日誌將要保存到的文件夾",
  "Save to...": "保存到...",
  "Add archived {} to the zip": "添加已歸檔日誌 {} 到壓縮包",
  "{} isn't between date range, skip": "{} 最後修改日期不在選定的日期範圍內，跳過",
  "Middleware logs saved in {}": "中台日誌已保存到 {}",
  "Add real-time {} to the zip": "添加實時日誌 {} 到壓縮包",
  "System logs saved in {}": "系統日誌已保存到 {}",
  "Start Date must be earlier than or equal to End Date": "開始日期必須早於或者等於結束日期",
  "RFID Reader": "RFID讀寫器",
  "Terminal Input": "終端輸入",
  "Start configuration": "啟動配置軟體",
  "Quit": "退出",
  "Send": "發送指令",
  "Error occurred. Please start script first.": "出錯了，請首先啟動腳本",
  "Please select a folder to save records": "請選擇記錄將要保存到的文件夾",
  "Language": "語言",
  "Language (System needs to reboot for a language change to take effect.)": "語言（修改語言後系統需要重啟才能生效）",
  "Backend Language": "後端語言",
  "Frontend Language": "前端語言",
  "Simplified Chinese": "簡體中文",
  "English": "英文",
  "Adjust Ethernet Priority": "調整網卡優先級",
  "Ethernet Priority": "網卡優先級",
  "One Key Adjust": "一鍵調整"
}
